前線蔥蔥女 需要幫手

幫你推

推～ 冇錢食飯可以幫你

絲打實有人幫 但唔該你自己小心啲

有咩都好 睇定啲先 唔好咁易信人

Push

有需要tg傾

自己小心啲，保重絲打

不如你組一隊絲打，一齊租屋啦
有冇絲打幫幫手

都係果個問題，諗一諗自己擁有d咩同埋需要d咩：
1. 每月基本收入
2. 每月住宿＋飲食＋交通開支
3. 預計需要幾多個月既資助

(2-1)x3 ＝ 你需要既資助金額。
如果你係一個大學生，咁正常幫人補習已經可以收支平衡，住宿仲可以去同學間hall果度屈蛇添；

如果你係中學生，由於係0收入、支出太大，咁建議你返屋企做一個敗家女，咁樣先係對付藍絲既好方法。而且你唔會想長期俾人包養的。

如果都真係需要資助，咁連登一定大把人幫你。
無論點樣都好，有兩樣野都係唔可以放棄：生命與尊嚴。

希望你會平安，戰場上見。

知道呀

各位狗公小心釣魚

加油絲打

推
同時請小心

發夢點樣比狗捉到又無落CHARGE?

好鄰舍facebook有暫宿服務,你找下

推

搵人幫手都要小心啲呀

推 絲打要小心藍絲/狗

屋企有多張床位

試下搵學生組織什至八大學生會

搵北區好鄰舍

搵公眾有知名度嘅幫 Rosema 中公email個堆

我記得之前有po講過d助養仔女嘅tg group
有晒唔同種類 買裝 食飯 短期宿
可以追下post

再講多次 文宣係要主動出擊

樓主呢個名加呢個post會引好多狗公

你個名好吸引

但要小心d

唔好一個出

雖然我係巴，不過有需要都可以搵我幫手，有地方可以短期住下

屋企人都係藍自問做唔到啲咩, 但都重重一推, 另外之前有有心巴打開左post, 如果有需要可以搵佢地 (雖然都係tg聯絡), 加油絲打, 香港將來屬於你

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

補番個tg group俾你, 希望幫到絲打

我公司有地方，有床
有工比埋你都得

但要fc

幫你推下

如果無人幫到你就找我 我幫你搵

Tg 我

幫你推
唔好單獨見面
唔好咁易信人
最好組一隊絲打一齊互相協助
願榮光歸香港
港女萬歲

推！！但真係要小心同保重

推到搵到為止

唔好信依到PM,去TG大Group搵人幫手

可長期請食飯！

唔好連登搵幫手 好撚多狗公搵食 好似有個tg助養channel定gp 自己搵吓啦

急既可以幫住少少手先

你講完先睇一睇佢username

絲打有需要再搵我啦

一位媽媽，可傾傾👆🏻

push

15分鐘後刪link

幫唔到手但想睇下絲打你萬事小心，保護好自己

有d 超市coupon 可以資助

搵返女絲打幫手會安全啲

我係你就巴打求救 至少隔左層危險

應該都有嘅搵其他人夾啦
有唔少屋企人好藍嘅都比人掃出門口

你開個馬會ac, 入落馬會比你仲好啦

唔好咁易信人 想幫你都唔知點先幫到你

唔好輕易信人

幫推

小心一陣俾人呃鮑鮑,要帶眼識人

最好揾星火先

唔好咁易信人

絲打搵返絲打同絲打家長好D
防人之心不可無

幫你推
仲有，多謝你

唔好亂咁加人
絲打小心
加油

依家住酒店好平

最近呢兩日連登好多風向打手，要小心

幫你推
小心唔好講發夢內容
唔好搵巴打一定要搵絲打！！！

小心有狗

已edited Tg name

有冇男仔fd陪出來
唔好輕易信人
唔好單獨約見
唔好跟人上樓
唔洗比個資人keep
我相信真心幫手既巴絲一定唔會問你攞個資
最多攞電話

我絕對唔係因為你個名先留言

612 翻炒散/日薪工

去大學宿舍 安全好多

我都係學生，唯有幫你推，請有心人幫下樓主

推！

同我做一次小天使咪有錢使囉

有無payme ?

我過住幾舊水比你 等你有工返經濟穩定先再還

tg : rubber123

要帶眼識人

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

萬事小心

幫推 小心唔好乜都同人講

女就搵我 唔女不了

垃圾

北區好聯舍

搵佢地做轉介好啲

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

咁你老母今日收到錢未

好撚可疑囉
又無係咩post見過佢
又改啲咁嘅名
分分鐘樓主係男人嚟

咩證明都無拎過出嚟就叫人俾錢
係人都寫得出啦

推。

我大埔區，家中1巴1c，需要就回

唔好亂搵人幫 仲講明係絲
試吓學生組織？

見到都覺得好心痛
絲打記得唔好咁易信人
咩事都要慢慢check真啲先！

食個方面要錢出聲 可以經濟上援助一下你

要小心，保護自已

去青宿啦有人包你食住睡

自己去爬文搵家長養子女谷

巴打又唔見有咁多人留tg話想幫

有助養grp架 唔好亂信人

小心

你懂的

sekai no owari

搵777啦你

絲打要好好保護自己，唔好隨便係人地屋企過夜，有需要可PM幫忙，不要隨便相信話收留你既人。

唔死都冇撚用

又無任何evidence,details咁多人信,
另一邊又一見係女就個個留tg,contact
如果樓主係真既小心d 識人,要住都搵個絲一齊住

你自己一間房 同工人姐姐share廁所
tg: teo5698

咁多助養group 點解要開個post

瘦底又要大我有2100呎樓，又有工人，有冇同學姊姊成班黎都ok喎。。。。

講笑姐.帶眼識人，有咩仲幫到手出聲就ok

唔好單獨見人
唔好上男性屋企/公司/私竇
小心中短髮女性
唔好喺少人地方同人見面
唔好影gear
唔好食陌生人非密封食物
如果受人幫助後俾人氹/威脅，記住唔好就範，上黎/tg同大家講，全香港人都會幫你
女仔真係要保護自己

我同女朋友可以間中請下你食飯，現金就真係唔方便

tg: ugdmegdhkgd

加油 唔好死頂

回頭是岸

[url]手足邊區[/url]

咁緊係啦

有無女家長幫幫手？

呢席好危險唔好亂影相比人

最好搵返絲黎同你住

小心，唔好咁易信人。
好多狗公，亦都好多吊狗公既，大家都要小心，提高警覺。

絲打最好搵返絲打幫

你個名 加油

可以搵墳總果d先？
唔好係連登亂加人，有狗

記得有一班絲打情況同你一樣 你問問人搵佢地加入

搵教會

唔好咁做，有一個出事有狗嚟搜就team kill

想點幫？你講，我一定幫

要小心

推
助養基金

如果你真係未揾到嘅 我幫到少少 但唔長遠 有需要揾我

絲打小心狗公就真
狗公比人釣真係自己攞黎

巴打就冇

小心警犬扮家長

要點幫？

仆街

絲打，去搵channel幫啦
唔好亂add呢度啲人嘅tg啊

2010del

咁樣又唔洗add tg, 又唔洗講個人資料

絲打加油

留個tg, or 馬會acc
課幾百比你

Tg:yyss5

唔好影裝俾人呀

點解你個名咁撚淫

唔好亂講野，保護自己

推，搜查令超易批

你會唔會留到tg 我無馬會ac

知道

嗚 絲打咁多人幫有無人比飯卷我就餓死

開馬會ac link落銀行戶口要落投注站搞 你聽日早啲出去搞 始終呢排投注站都早收

開左再上黎講 可以過錢比你

搵豬太郎幫手

狗公出晒嚟

明白你嘅難處
但連登唔係互助區，去tg channel 安全d
對兩邊都係
因為喺連登呢個相對非保密嘅環境求助風險好高同時又降低你自己嘅可信程度

希望絲打快d脫困

黑警contact緊你啦

可少課

幫埋呢位巴打手呀

開個馬會投注戶口，連結銀行戶口，傳比有心人入錢比妳，跟住過落戶口，唔駛見面，唔駛比銀行戶口號碼，記住唔好約人見面，唔識都好，幾百無問題，多幾個就夠數

豬太郎呢？

好耐之前高登用緊但你仲讀緊書？

個人冇事先做到世界冠軍架嘛，最緊要個人冇事，絲打小心安全，我都讀緊書，絲打讀緊嘅話讀書都唔好荒廢，一定要入到大學呀

當然啦，我唔知你係咪大學生，大學嘅可以去問下人，中學嘅話，我相信可以問師兄，師姐(當然要搵信得過嘅老師介紹，我而家都係咁 )

見你話俾狗咬冇落charge,你係保釋緊定踢左保
我俾人濫捕，扣撚住手扣上我屋企搜屋，而家保釋緊，諗緊踢唔踢

你賭波賭到無錢又要人接濟？

聽日開個馬會ac比我地入錢
記住乜人都唔好信
唔好出黎見面唔好比個人資料唔好自拍
有需要就搵啲家長group
女仔要更加小心
呢到好多狗/狗公

返part time啦咁，我都係一至五搵時間返黎養自己

del咗link 有需要先叫我

你屋企人唔俾你返去住定係點？

我試過一日三餐都叮飯/蒸飯/好差既菜+少少肉同飯食足一個月先千幾蚊。
周圍搵朋友借宿或訓24小時老麥，沖涼去會所泳池沖涼房，做功課溫書去會所自修室。無私人會所既可以去圖書館自修室，公共浴堂就不了，驚有gay佬
希望意見短期內幫到你。

絲就搵返絲啦
安全起見

有無工介紹

絲嘅話唔建議訓老麥(個人睇法)

我可以經濟援助你，睇下你需唔需要？
認真

tg:yammiuki

絲打如果係金錢上有需要可以搵我
我有個朋友想資助前線手足
尤其係小朋友/中學生

係，怕廢老白卡佬尾隨作案

你fc咗我先啦無賭好耐洗唔洗tg你比成套裝你睇fc我 好想比人fc

推，有冇絲打可以幫到手？

問吓律師意見，最好保兩個星期先，睇情況至決定

有咩工比較啱你做嫁？可以幫

我張床king size 絲打唔介意
可以分一半比你

搵返巴絲幫你 自己要小心

自己小心啊 世界好多壞人

上tg 啦

你老母幾錢q？

Thx

Contact me

屌你老母厹幾時死？

交低資料 我識人可以神獸你父母

呢個有無問題

@Z0007zOEy 有需要搵地方落腳的話，可tg我

我是絲打，一人住，有一間房

你tg係？

@Z0007zOEy

唔好影相證明自己啦
始終有危險
我地點都會信你既
有需要就出聲
不過真係有人幫手個時都要小心為上

鮑鮑換包包

推到有絲成功幫到

搵蘋果記者

佢哋有方法。

不如講下咩色線
錢銀上仲應唔應付到

大學生？住hall得唔得？

Tg me
可以俾住d日常洗費絲打用住先

人在外國唔係成日返到黎幫手，我過完俾你可以block左我先唔洗擔心我會煩住你，要洗費先unblock tg我

絲搵返絲 小心

收爹啦波台狗

九龍區食飯既講聲

住就無乜幫到 但錢銀上或者食餐飯都ok
總之你聯絡左我先 我身邊都好多熱心人

真絲.安全

tg @lamcheng1679

住開邊頭
住未必幫到，其他ok

黑警濫捕，大把都係先捉但無起訴啦

住就幫你唔到，請你食幾餐飯就無問題
絲打take care

文具嗰度可以上Channel度睇下
加油 手足

小心俾狗放蛇

推義宿tg

留言表示支持

不論巴打定絲打，都要提高警覺

推到你見到

無錯
大家都要小心黑警放蛇

上tg channel搵幫手啦
有幾個有規模同信得過
連登咁鬼多狗mon post

防人之心不可無, 小心啊

你問下你身邊既女性朋友，可唔可以短暫借宿一宵

要係信得過既女性朋友

開馬會ac 好易姐 留tg 比你你都要諗方法人地比到錢你 同時保持雙方私隱

留馬會ac

推推推 但記住要小心

要幫手既留tg

幫推...

個個都叫樓主小心狗公
冇個叫巴絲小心樓主
起底乜撚都冇
各位家長小心暴露埋自己比卧底

尤其是寫自己叫瘦底大波, 真係要小心啲

已block 嘅中國大陸雜種狗，無需理會

有咩搵我

雖然冇地方比你住 但可以比錢同衫你

利申：絲

冇能力咪唔好上前線住
都有好多其他事你可以做

聽日去啦

我平時淨係睇post

小心d狗同狗公

tg最好互相影相，連登username
影埋身份証核實
但雙方切記不要外傳

搵612？

睇到呀 巴打

影乜身份証
忽撚咗?

個名同樣呀

表示想夾租
就黎頂唔撚順喺屋企

起完你底之後笑撚左

我唔係話要破壞人與人之間嘅信任，但呢幾個月見太多人因為危機意識低而出事，各位手足一定要小心小心小心小心

幫推～

有乜好笑我波台狗

呢個真

同埋見面都要保護自己

請問你現在有地方住了？
剛剛tg我只需要生活費？

似呃錢

搵612應該可以 唔好直接喺任何平台直接搵人

幾歲？搵社工申請資源？我識社工

記住唔好隨便信人，好撚多仆街

作為一個蔥蔥巴，除咗幫你推都做唔到啲咩
利申，情況同你差唔多，不過未俾屋企人趕

飯卷唔係好多架咩?
要點幫?

公道講句佢都真係有出去既

樓主有方法搞掂最短期所需未?

肚餓既細路同我入黎，食唔飽學咩人上戰場

呢個無用?

推呢個

開飯去依道
多謝你為香港付出

我係絲 想食飯搵我
Tg catrific123

P真係P，希望你衹係一時無知。

popo記招有話，3個月捉左2000個，衹告到300個左右

可以經濟支援

Push雖然我幫唔到你啲乜但希望絲打你可以平平安安多謝你嘅付出

即係咁，我都好少用呢個AC出post
幫你推下啦

BTW，大學就幫人補習賺下錢補下血先
呢度係人係鬼係狗邊個知

極度可疑
一 佢話自己呢個user名係好多年前高登用開
但而家仲係大學生？
二 話自己6月9開始係前線發夢
6月9有夢發架喇咩？

咁你頭幾頁又叫人起底？

有啲tg頻道會幫手
你搵下一定有！

有地方訓
真絲，可起我底睇
有需要就搵我，保重

唔多，用住先

公海嚟，小心為上

6月9 12點開始架喎
仲好記得個日捉既人影曬相就放走左
你可以唔信 我唔係解釋太多
我個高登f4開始用

可以幫手買飯食

google地方的蕩婦，佢似有份幫手經濟支援手足。錢銀少少我都可以課，但地方不了。巴，你肯我都唔敢。

唔撚洗覆啲on9五毛啦

係香港人就會明

肚餓既細路同我入黎，食唔飽學咩人上戰場

做雞啦你

可以點樣幫你？

tui

TG 傾

可以俾學生證你 唔洗擔心係狗

TG:hongkong520

可以比飯券你
我都係絲

絲打最好揾公海飯group, 私人太危險

仲要突登改個咁嘅名
想呃連登毒撚

依家周圍都咁多group同基金啦
仲要上嚟開po

覆咗 要質疑既都我無野講

啱啊 ，樓主仲要唔止搵一個巴絲幫手

大家幫還幫自己都要小心啲狗放蛇

沒學費可以grant loan
平時洗費 補習可維生
同家人住屋有問題 找社工最快

記得唔好係lighk呃錢

Be safe and take care 絲打
萬事小心

加油，如果少量資金都可以諗方法幫你。我係巴，住宿就靠自己了。如有需要可先加tg先 ，但我不定期睇tg。
@assassininass

小心有詐

咪撚戇鳩啦
咁你之前又用你吔屎啦.jpg同我叫寶寶龍啊？

咪係囉 好可疑囉
咪再幫佢推啦

可以唔信 但我呢ac最原本既名係呢個
我唔覆啦 要質疑既 我真係無辨法

收皮啦 改個咁嘅名博狗公

小心有伏

咪撚再呃錢啦大家唔好再上當

唔好意思 如果真係覺得鬼
可以唔幫 但唔該 可能你覺得咁樣講野係問題
但對唔住 我EQ無咁高
我暫時唔會覆個post住 我真係情緒本身都好唔穩定
再咁講落我 我唔想我情緒更低落

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

萬事小心 唔好亂上人屋企同埋去人少嘅地方
有需要可以請你食餐飯

有冇得apply hall?

你聯絡我 我只係一個中學生 可以比到證明你 都識好多人可以幫到你 @hongkong520

咁真係難幫。。。
利申 絲
仲有冇得住屋企？

留名 可以一齊夾租

做乜撚嘢負皮我， 我係想提供幫助， 有食物券同埋女生宿舍

上tg搵下飯卷，做份pt先啦

Filter走d on9 comment
唔好理佢地啦

冇必要執着ac名，純個人喜好，唔代表乜
實情係好多手足都有困難，相信樓主說話同有能力人士幫助一下，冇咩問題，何況樓主冇提錢

絲打除咗床位有咩需要幫？

利申 ：真絲

記住唔係所有連登仔都係好人，唔好亂咁add tg，最好搵個同性啦。

我租緊hostel，暫時唔租住，你有冇興趣，去到10月尾。你要同其他女仔住。但長遠來講，你要再諗辦法。

我自己再推多次
佢叫人起佢底都得 但佢個acct得d垃圾post
唔好成日有人上黎求助就正評

對家長好冇保障 隨時出賣埋其他仔女架

小心啲呀 其實tg有好多channel可以幫到你 比較低風險 最好唔好自己私下邀人tg啦

介唔介意住宿屈蛇？可以幫你問

無負皮你呀

加油

媽絲，TG: @cheeseballball

推 絲打保重

瘦底大波妹大把人肯幫啦

絲打如果要可以搵呢個Channel:

香城後盾小隊 - 勇和一齊Backup Channel link:

出面租屋唔報新地址 啲狗點上黎搜

‼️山窮水盡既仔手足請注意‼️
❗️被捕人士緊急處理❗️

✅學生/上班族/無業 都可以申請
✅可即日交收
⚠️玩具/ 醫療/ /住宿其他需要請內洽⚠️

我地會按你需要，提供協助！

#唔好諗有人比你有需要
#你就係有需要既人
#要幫手就搵我啦

其他有意幫手既家長都可以搵我

@yyss5 / @NoAcc

Lihkg : 正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

注意！！物資站要人！！

pish

搵到人幫手未?
試下聯絡呢個tg channel @UnitedHK18_help

大消物 or

你最醒啦，想佢講多d，等多d人學到點樣就算捉到都無事渣

邊區方便你？

其實想上前線既絲打不如考fa 好唔夠人 冇咁危險

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

北角?要絲打比福建佬姦咩

樓樓講下近況，仲撐得住嗎

15mins del

可以點幫到？

建議

請起底留tg人士

冇開post的不要

開過post鬼鬼地的不要

少開post的不要

op個名好似我個中同
不過我無能力 仲要幫唔到你推

而家點

巴打幫唔到手, 幫你推下post

出面好多人襯火打劫, 一定要保障自身安全
香港好撚多色魔變態佬..

咁大獲，駛唔駛借住幾千比你頂住先

係，，男女都要小心

床位資助我都提供到 不過你好似介意巴打

擔心你冇錢開飯，，

樓主，如果你唔介意同我老婆一齊住，我都有地方借你暫住嘅

有地方咪？睇下可以點幫你？ 絲
tg:abc1874

之前有個po係講宿舍服務你可以搵下

有需要，又唔介意先係tg搵我，@manman009

問左人，，馬會pt應該仲請人

佢話去考，，好簡單的

要點contact你

我想助養你
比幾多錢都得
起碼課金落「真人公主連結」應該有意義過公主連結（手機遊戲）
但我點樣先可以安全咁接觸你先係問題

你要記住公海如連登有藍絲有狗狗mon po
直接比私人聯絡方式同自爆無分別

如果你真係想搵我幫手嘅話
我有個公開同連登同名嘅畫畫FB page，你係果邊用個太空AC PM我，我應該會收到

不過如果你好急住要幫手
搵北區好鄰里教會，或者守護孩子行動
（陳傳道同陳伯佢哋）
佢地有緊急宿位同埋資助可以比到你

@scaredpeople

住未必幫到 食飯、裝備我都幫倒你 裝備可以長期提供
有需要找我 驚既話我可以提供FC 證明唔係狗

幫我打掃屋企俾翻 $1000/hour 俾你
想做就俾TG我

巴打我諗你係諗埋其他野了 不了

又呃錢
臭雞

831

馬會好似可以亂填地址身份證就要真

我係之前”劉馬車唔覆我whatsapp”個樓主

Feluchan44

backhome_tm

會 蔥蔥子就唔好放任何野上黎
D mon post狗一下就起左你出黎
到時上門輪住玩你都仲得

大家記得今日要出黎18區開花

點解有錢就唔洗比人落charge嘅諗起凌凌漆

幫你推，男丁唔好意思收留你

收留唔到你，但資金都幫到你

自己人都唔可以講咁多啦屌
係咪傻左

有無payme

我係話咪咁容易信人
六月打後好多Ｐ牌都係五毛三毛同埋狗

做人機警少少係咪咁困難

比個tg黎

搵fd搬出黎住

飯卷？

雖則你個名真係好吸引 但係都係個句啦 無論點都好 一定要萬事小心 我地真係唔想再見到有女手足出事

一見到人地屋企好大就現型
廿幾頁巴絲幫你
仲未夠呀？洗咪包養埋你呀

改啲咁嘅名咪就係為咗氹你班連登毒撚囉
又唔見其他義士post咁多人幫

我有話要幫佢啦咩？ 我只係提佢要小心 喂 你溝唔到女唔洗上嚟叫春㗎 傻閪

你要搵工 求其有手有腳去勞工處網搵都大把啦
落樓下周街都請緊人
係咪真係咁難搵呀

收皮啦 我係絲打嚟
就係睇見你地呢班毒撚以為人地瘦底大波就起勢話要幫
依家又係度扮英雄救尾
真係笑咗
你地咪慢慢幫飽佢
反正又唔係我啲錢我啲時間
你地加油呀

你邊一隻眼睇撚到我有留tg留乜留物去幫佢呀 傻閪

絲打要小心d

收皮啦死毒撚

同你講野真係曬鳩氣 答非所問

我屋企有

絲打
我見你個post好耐啦喎，而家有人幫手未？

天使？

搵到人幫手未?

你加我？

依家有冇人幫緊手? 萬事小心

就算有人話幫，同佢tl 傾下計摸底先好進一步,
保重。 辛苦哂!

解決到架！大個咗望返轉頭就知，好小事！

學業
@DSEhelper

日常飯食
提供簡單資訊無需面交:
@woyungnoonebutyou
@freedomofsummer
@hktvmallhelper

需面交:

需提供大量個人資料作核實
@FeelHongKong

短期住宿

裝備
@gwok3naan6ng5gam1
@hktvmallhelper

電話/電話卡
@keepcontacthk

工作
1. @findagoodboss
2.

樓豬唔好放棄啊

樓主唔好諗唔開呀！
好多人都想幫你㗎！

有冇人知絲打咩區

我知，佢而家係醫院

搵到？

跳左..?

樓主情況點，可唔可以覆快啲

樓主,好多人關心你架,見字請覆

見佢淨係話港島

樓主做咩事?

咩問題都好 講比我知 錢同住我都幫到手 講左出黎先 起碼大家分擔下?
我都好理解你好難受 但你一定唔係自己一個捱 一定唔係

樓主上水覆兩句好嗎 大家都好擔心你
有咩聽日見到面一齊傾啦

屌真定假
咪亂講

入唔返原po
唔好有事啊

情緒，今晚會留係醫院急症室，聽日會再有人睇

冇

咩醫院,洗唔洗幫手/幫口勸,未有事?

係女既 想上前線就考fa 冇得傾

其實流水式抗爭就係會有人自動補位
大部分時間都係游擊 所以真係唔適合跑得慢/做決定慢既人

P牌 你點證明？
原po 幾分鐘前先話熄電話 唔再睇msg

tg fractal333

佢好似係海邊

又係釣魚post?

宜家連登變左content farm 定babykingdom?

絲打!!!!! TG傾下呀!!!

我地好多人都會幫手架

有無人同手足傾過
知道佢住邊頭

我送佢入醫院，佢呢個post 係喺醫院出。頭先護士confirm 左佢仲係度。

喂師兄,佢隔離post影張相似係海皮喎

你係佢朋友定屋企人？佢屋企人藍架喎？
係咪用急症服務？
係嘅話，請即刻影一張半緊急/非緊急急症紙
需要你證明你嘅說話可靠

如我所言，佢20分鐘之前嘅相仲係喺天台
但你話佢已經係醫院，係超過20分鐘前

請問點解？

樓主姓咩?

求下你 如果係真知嘅
俾啲proof
如果唔係嘅 唔好再出fake嘢
人命真心唔可以講笑㗎

姓C

ON9

佢岩. 樓主個姓C 字個

SORRY

點解個post 變到係審我？你知唔知就係好多你呢啲人走去煽動佢情緒，你真係要幫人既成熟啲好冇？
我只可以同大家講佢安全，不過都好需要人

再講多次：係咪急症服務？係嘅話，起碼影「半緊急」三隻字＋三隻手指，我就相信你。

你識佢? 你問下佢我仲有咩幫到佢

唔好咁 大家都係關心樓主想再三確認下

好需要人嘅意思係?
都想搵人傾下咁?

唔好意思手足
大家都係關心則亂
體諒下
同埋可唔可以講清楚啲 我地可以係咩方面幫樓主

係

呢刻點樣先幫到佢？

佢而家喺邊度？ 可唔可以fc下

有冇諗過因為你唔提供唔到證據，我哋先審你？人哋問你係唔係喺急症室你又唔答

認真,p牌加無出過post真心有d驚你係玩膠或者狗扮人
同埋見到張相似係海皮
再見到講姓c以為係玩野
真心都有一下燥左
若果佢真係無事就好,唔該你

隔離po啲人都不停搵緊樓主 同埋好多人話要跟佢隊
唔係想審你
但可唔可以證明左樓主真係安全先

原樓主no 1242
你性慾強no 333882 p牌
我點樣相信你唔係警察？

平時上場緊係唔捉鬼
但如果你依家講一個大話
係可以害咗一個手足嘅命

最後一次問你：係咪急症服務？
唔需要你講咁多仁義道德、雞湯
只要你提供證明

一件事還一件事，你證明到身份
我哋再去討論下件事

我都好似識事主，不過唔肯定打俾佢又唔聽

始終contact 係佢私隱我留唔到，佢入左醫院今晚會安全，之後果幾晚都會有信得過既人照顧。長遠心情上我唔係專業人士唔識解決。幫，需要佢自己講，我好多時都唔知佢自己想點。有時佢自己收埋收埋唔好意思要人幫。

點樣可以幫到佢 好擔心

你叫佢搵我la
tg fractal333
我之前有幫過佢少少 雖然唔多

佢個名英文名三個字母係乜?

你可唔可以證明左佢真係入院先
或者叫佢自己上水同我地講句野

唔係有心懷疑你
但喺外人角度黎睇你好可疑

我明

搞唔掂喎老細..隔離post話有對話講佢唔識你..救命
如果你係真兄弟可唔可以叫佢出黎交代下
若果你係假既,都可唔可以睇在係一條人命份上唔好玩膠俾我地諗點救人

你到底明乜鬼嘢？Fractal問你，佢中文名三個字嘅英文拼音，各自第一個字係乜嘢？你答左未？

影急診室加三隻手指，好難？
大家都係關心佢

佢答咗C, which is correct
我係問緊另一個話可能識樓主嘅人

隔離po

佢講既未必係真

我覺得應該要 天生性慾強 答樓主initials

唉。我都唔知要點樣信你地。
老實講，手足呢，命就得一條，嚟到呢啲關鍵位。
我真係點知你地三個係咪循環論證？
你話係C，就啱嘅，所以性慾強係識樓主。
咁點解我要相信你知道頭字係c？
你想點樣證明？

隔離post有人po Snapchat record
疑似(強調：疑似)樓主表示：唔識性慾強

咁而家即係點先？
急症室/半緊急三隻字＋三隻手指
係咪咁撚難？

係咁講乜嘢「要幫佢就成熟啲」
我成你老母臭熟咩
你都未證明到係佢身邊人

？？？

go check #480
樓主add 過我
你碌晒成個post 睇下我既留言
唔信嘅我都冇辦法
我只係話佢知樓主個姓係C 字頭係啱嘅
唔係話佢一定識樓主
即係話可信性過咗少少
性慾強可以比initial 嚟證明

TG入面係樓主？無呀無呀唔係講佢鬼
我地炒左車以為 天祐香港 係鬼咋
無懷疑過樓主

Ok 唔該手足 太多冒犯 請你包涵
亦都請你照顧好樓主

唉
只可惜我其實都唔識樓主
上次tg幫完佢就冇再搵過佢 (which makes both of us safer)
只希望性慾強又好隔離post snapchat 果個人又好起碼其中一個真係識佢可以睇住佢...

CSM ，我唔嘈啦，淨係可以勸你地唔好再煽動

and that's correct

唉屌，咁我想問依家係咪即係調返轉
其實西瓜波手足個snapchat係假...?

其實睇左咁耐，無人煽動wo
大家都係擔心佢，想肯定佢係咪真係安全拜托你證明你係送左佢入醫院
講左咁耐乜都無，隔離又有張相話唔識你
我只係希望樓主平平安安
就算絕望，不能放棄希望

如果你可以聯絡到佢
可唔可以同佢講叫佢睇下 對唔住 嗰個po
下面全部留言都係叫佢加油唔好死
冇人想煽動啲咩野
大家都好關心同擔心佢
都係因為擔心佢先會懷疑你會唔會係鬼
因為香港人經歷過太多 失去過太多手足

Sor 1999 i mean 煽動佢情緒，之前發生過巴打令佢情緒更差

Tui

個情況似係佢兩個都識樓主
樓主唔開心嘅原因亦未必好簡單
既然有兩個關心佢嘅人都仲聯絡到佢我諗我哋亦唔使太擔心
希望樓主一切安好

我應承佢唔可以再覆你 你地即管唔信我

我明，我真係明，其實大家講嘅嘢冇抵觸。
性慾強巴打，其實我開頭只想你提供證明啫。

但你講嘅煽動，我諗應該係類似：
「應承咗乜乜乜、死咗即係割蓆、唔准走、
聽日要人、聽日要見到你、上水先啦屌」
嗰一類？我有冇理解錯？

咁畢竟大家都冇受過心理學訓練，
唔知道咁樣係情緒勒索緊佢啫。
大家都係想佢好，
我唯有希望佢，可以睇穿呢一點。
同埋一切安好🙏🏼

聽日見唔見都係閒事，最緊要聽日仲生存。

但想多口問一句，性慾強所講嘅Csm，係咪正確？

係
我亦知性慾強係邊個

小心絲打！

我諗三/四位其實都應該係識樓主。
只係身份、關係唔同，樓主都心亂，
同埋連登名等等，資訊流通唔晒。

其實咁多位都係想為件事好，
我態度都唔好，再次向咁多位道歉...

總之各自努力

樓主傾下計，我有實際嘢幫到你🙏🏼

唔好亂諗呀 我哋係度架!!!

有咩需要就出聲啦，唔好諗埋一邊

傾都未傾你點知唔會好呀？

要咁多人擔心你好咩 個個都擔心你有事 有無諗下我地每個手足 我地成日話多你一個好多 點解你仲要走呀

有咩事咪同我地傾下囉 一定幫到你呀 唔好諗埋一偏好唔好？

我唔需要任何人
我知你睇到
打返俾我 我求你
我宜家人都癲

打俾我

搵612

絲打頂住呀！
唔介意既話呢度所有手足都可以打俾你陪你嫁

頂住呀 求下你呀